[求救] PS4 Fallout 4 唔見咗部終端機

話說小弟砌砌下屋，唔小心旭到張枱，跟住枱上面部終端機就消失咗，上網又搵唔到相關問題，係咪要重玩

果部咩終端機黎？應該同劇情無影響？

一開頭庇護山莊果部 會唔會白金唔到

唔會 ，不過如果你要白金您都係要重玩2,3次

感激感激

重玩第三次都未白金

有個DLC礦洞我都中BUG,係重建避難所.......有個女科學家之類既物體睇場,之後係咁係入面東南西北掘洞,途中有死亡爪打,之後玩到叫我起終端機就卡BUG,最後棄GAME收場

另一隻好好玩既kingdom come都係死係BUG之下棄GAME........open world遊戲真係等佢出返一年先好買

轉英文高解到個bug 做完個任轉翻中文就可以了

無啦洗左game ,等玩76把.....不過唔睇好呢隻,分分鐘變左玩fornite咁款似DLC無主線故事

Fallout4 真係唔好玩ps4版

玩死自己 出事冇得用command救

唔洗重玩
只係後期揀線前save定

我都斷斷續續玩左2年幾先白金哂+埋DLC 獎盃

利伸：PS4版

重未打爆fallout

佩服啲敢買console版嘅人 唔講mod Bethesda啲game出左名多bug
console冇得用command 出事完全係冇方法補救

早幾日見60蚊買左